\chapter*{Annexe 1}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Annexe 1}

%changer le format des sections, subsections pour apparaittre sans le num de chapitre
\makeatletter
\renewcommand{\thesection}{\@arabic\c@section}
\makeatother

%recommencer la numérotation des section à "1"
\setcounter{section}{0}

\section{Schéma d'architecture}
\label{annexe_1_1}

\includegraphics[width=\textwidth]{./img/archi_aiee_v2.png}

\section{Schéma bis}
\label{annexe_1_2}

ttoo